支持修例店舖應貼上綠色絲帶支持和平

我建議各大小支持修例嘅店舖都喺店前貼上綠色絲帶以支持和平行為，撐修例，等各位市民都可以知道支持啲聲音係有幾大，亦令市民可以辨識支持你哋！
請廣傳！歡迎轉貼！

好想撐支持修例嘅舖頭呀